試著說「散步」，不要說「踢波」

行行企企

闷